%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% ACKNOWLEDGMENT
% FILL IN / MODIFY
% This is a place to thank people for helping you. It is common to thank your supervisor.
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\begin{acknowledgmentpage}
	Chtěl bych poděkovat především vedoucímu práce Ing.\,Jiřímu Novákovi,\,Ph.D. za podnětné konzultace a vedení bakalářské práce, oponentovi Ing.\,Jiřímu Hlásnému,\,MBA za vytvoření příjemného zázemí pro psaní této práce a cenné rady k implementaci. Velké díky patří mé rodině a přátelům, kteří mě neustále podporovali během celého studia. Na závěr bych chtěl poděkovat své přítelkyni, která mi byla oporou po celou dobu tvorby této práce.
\end{acknowledgmentpage} 
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% ACKNOWLEDGMENT END
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%